香港人支那性質出哂來，有人話越多人被捕= 少左人同佢係社會競爭

又唔係零和遊戲戇鳩
你諗下Steve Jobs被人拉咗坐一世監
邊個蝕啲

其實社會嚟講
係一個淨損失

點解會咁諗？

港豬一廂情願嘅諗法，以為人哋拉咗，你就可以取代人個位，結果係支那人取代埋你

嗰班不嬲都係支那人嚟
波台班賤種都成日講依啲說話

邊個諗嘢咁on9

被捕果D 係政治人士

你唔係玩政治, 點會小左競爭對手??

時事台係有呢啲人

講得出都係藍

搞到咁重有咩競爭

戇鳩仔 14億支那主人等緊上位

熱血公民